講真依家曼聯要重回正軌 只能靠施丹

條中場咁撚柒廢 唔簽返個世界級中場點撚樣踢啊

摩9戰將邊洗有中場？
中堅直接斬上去啦

上年仲口口聲聲話 有馬迪夠殺

夠自殺

我好有興趣
想睇下冇咗皇馬嘅金身護體之下
佢執教下嘅球會
會有咩表現

lkk助攻拖舟入波

醒目仔只會去鏝城，拜仁，鈀黎屈機

你講緊冰個牙

一係去廁（熱刺）

就算拎唔到杯，都唔洗死